DOTA2 信長的野望

<iframe src=" frameborder="0" allowfullscreen="true" scrolling="no" height="378" width="620"></iframe><a href=" style="padding:2px 0px 4px; display:block; width:345px; font-weight:normal; font-size:10px; text-decoration:underline;">在 www.twitch.tv 觀賞 comefortable1822 的實況。</a>